Je život bez rodiny těžký ?
Máme mé rodinu .
To je maminka , tatinek a maly bratr .
Maminka jsi priletěla v Prahu v minulem mesice .
Ale teď v Kyrgyzstanu s tatinkem a bratrem .
Ony a ja styskame se , protože mluvim každý den po skypu .
Je život bez rodiny těžký ?
Ta je težká otázka pro mě .
Na jednu stranu život bez rodiny těžký , protože má svuj život a musím vlastní mí silami uvelebit se v míru .
To je těžké než s rodinou To se lehko řekne .
Rrotože rodina vždy ( po celou dobu ) může pamáhat . Take s rodinou byblit lehči , protože maminka a tatinek může pomoc s domácnostem a s vzděláním a tak dále .
Když budu smutna onu bude trápit se a pomohut .
A jestli musím pracovat a vydělávat si penize pro život to je těžše .
Ale nejsložnější zivote bez rodiny je stýskání .
Když jsem přiletěla ze budu strašně styskat se mi po mé rodiné
Ale má take druhou stranu života bez rodiny .
To je soběstačnost .
Ne musím dělat veci ktery ne chci , a veci pro celou rodinu Musím ( být ) studovat , odpočivat a tak dalé když chcime To je moc dobře mít úspěch bez žádny pomoci
Ale já velmi stýská se mi po mé rodině , proto na svatky budu v kykgyzstane
